唔講唔覺 張伯倫英超已經有5個助攻

唔係成日踢都刷到五個

黑氣石

已經唔係場場出 聯賽仲有9場定10場未踢 暫時都3入球5助攻 已經係佢咁多季嘅最佳數字
你話雲加幾撚柒廢

係利物浦個種攻擊體系下入波助攻少不了

Oxlade-Chamberlain now has two goals and five assists in his last ten starts.

That's more than he managed in all competitions in five of his six seasons at Arsenal.

雲加仲要害幾多人先收手

佢啲助攻好撚負碌

iwobi今季都2球5助攻啦

佢係阿記果陣好似幾年夾埋得6個入波

頂唔順廢老

有冇睇開波？

埃及文明勁姐

3球5助攻都吹奏

😄

沙基利右腳入波都J到虛脫

收嗲啦，冇雲加冇OX

琴晚佢個助攻傳得幾好 但沙拿差d入唔到 個個吹奏沙拿 但其實佢曬左好多機會

之前當記得唔清楚啦
但近呢兩場比波好好啵

連加特踢差唔多時間都8球4助攻啦

難怪雲加咁重用2&b

連加特新仔黎講算幾勁

奇實廢連都成25歲